(都市傳說)有無人聽過儲夠一萬張煙紙可以換輪椅?

究竟係咪真? 同邊條撚樣換???

輪椅有冇就唔知
床就一定有
好彩既有幾塊木板添

乜唔係換壽棺咩

請問收集煙紙可換輪椅..到底要找誰換

12 年前

儲咗好多響度，究竟有乜用？

yes 有人問過我老豆攞
到今日終於有人講